港鐵：即時停售所有往來武漢高鐵車票

港鐵表示，經與內地鐵路單位溝通後，即時停售所有往來武漢的高鐵車票。往來武漢的列車服務目前仍然維持正常，港鐵正與內地相關單位保持緊密溝通，有最新消息會盡快通知乘客，已購票的乘客如欲退票，可獲全數退款。

dllm 人地封城先停售
德政呀

含撚啦

玩完禮先黎封鐵

仆街港共，唔死無用

尋日新聞 上午8時40分一班機去武漢
李小姐還是要回武漢一趟，為的是陪伴母親度新歲。她哽咽說：「媽媽一個人在家，（我）放棄了老公和兒子，一個人回去陪陪她。」她指中國人講究團圓，特別是農曆新年，武漢的團年飯也都取消了，想起媽媽要獨自過新年實在於心不忍，決定盡女兒的責任和孝心，「作為獨生女，還是要回去一下」。

唔知佢返唔返到黎呢

一早封啦屌

dllm 全支那停高鐵入香港啦

人地封咗城啦即乜撚野時啫
收皮啦

遲唔遲啲，次次都係爆到七彩先做野

往來武漢的列車服務目前仍然維持正常

DNLM 啦
D 大陸人可以喺深圳北轉高鐵嚟香港

如果我係已逃出武漢人，一定去鄰近城市搭過黎香港

走撚晒去其他地方答啦傻鳩 垃圾政府

政府完全係遲成個月先做野我屌你老母

人地都封城，根本出入都有問題，做唔到生意先扮哂野出黎話唔賣，黨鐵仆街啦DLLM

一定返到
中招佢就識揾香港政府接佢返黎啦

即係依家咩都要阿爺講先做得囉

DKLM

來了，他們來了

呢個真 過幾日返黎入院

又係等西環批准

係咪又要去圍撚住佢條橋，炸尻埋條橋，先肯跪抵話唔開放

去深圳北轉架車咪照入到香港，on9少陣好無

如欲退票，可獲全數退款，咪即係唔想退票既可以照樣黎送大禮

仆街死啦屌你老母